[屌你老母賤種死獌狗洗定蘿柚比我地屌屎忽啦仆街]車路士準備打狗討論區

Mouse

通常開個咁嘅標題就應該會輸

G持

系呀
試下38場都咁開會唔會全敗xd

屌你老母賤種死車狗洗定蘿柚比我地屌屎忽啦仆街

G池老鼠

Mouse個po名搞到我差d搵唔到

支持鼠仔咁臭串
今季點都騎撚住佢!

打到死獌狗永不超生！

係時候送人一程

vs 19000
Hazard Giroud Pedro
Kovacic Kante
Jorginho
Alonso Luiz Rudiger Azp
Kepa

又做迷信撚

我燈神嚟

支持

g持

ADAMAS！

達仔屠魔

麻煩大炒我地456 順便送摩狗走pls

Ok

老鼠6666 nbnb skrskr

贏獌狗就100%既事啦

夏神對親摩狗都出300%力

想埋波台手足堆可以出返去，搵返蓋清豬腦講蝗語。

咁撚認真

撐

安仔面對疤塞重金禮聘不為所動，真心真意 全心全意 一心一意 今生今世 此生此世 只愛車路士

眾裡尋她千百度 驀然回首，那人卻在燈火闌珊處。 人一生衝衝撞撞好似盲頭烏蠅咁周圍仆，都係想搵一個真正愛你既人。但有無諗過，佢一直在你身邊?

會員diego_costa我屌你老母！

原來上半季對親big6都係主場除左熱狗
下半季等俾鏝猁炒456 完季再見煙狗

希望垃圾達一場比一場打得好

矛盾只因深愛安 你知嗎?

介唔介意我反摩大將軍牙樹入黎支持下個標題
希望老豆快d炒

屌得好！

迷摩要輸，世三要贏

沒世三 怎可算Chelsea

柒頭安對住摩狗實hea踢
dklm

柒頭安 單刀佢射場邊

愛安請留言

2.5億即放世三

今時今日貨幣貶值
人+錢好過靜係cash

高華錫+150m 可以接受

之後賣達狗，拎夠200m買kane

最後平買一年約佩利錫

支持世三去皇馬圓夢

不孝！

支持領隊就是支持球會

英超19隊兼西甲意甲德甲法甲聯署力撐摩連奴

odoi上位未

煙sir食撚屎 我寧願睇odoi好過睇柒頭安

安幾好呀

杜奧巴轉會 買返既係二禾B

今時今日既車路士
已經極度依賴夏狗
佢一走就散

點都冇理由後過摸閪件垃圾

Next season line-up

Pulicic H.Kane Willian
Kovacic Kante
Jorginho
Alonso Luiz Rudgier Pavard
Kepa

車仔浪費左好多球員黃金時期 而家計陣中已經有個摩西斯 係到坐左成五六年 得一季半有得踢下正選

好標題 獌狗 btw 迷安夏必勝

應該一早放佢走

干地愛將

上季射穿迪基亞你暈撚左？
盲反冚家剷啦

安勁 = 成隊車勁廢
射疤 射獌果球球皇級

反安低質到波都冇睇淨係識生安白造

我覺得安仔勁過夏狗

要求唔高
起碼識用番個頭先好冇

冇咩既 佢黃金時期係其他人既退休水平
後備跑輸人地34歲踢全場老野 lan

大家可以唔迷安，但麻煩比返應有既尊重安仔

始終佢都係我地既legend

AKE去熱刺

又要剷草了

Tottenham Hotspur looking to sign Bournemouth's Nathan Ake.

Manchester United manager Jose Mourinho is lining up a move for Bournemouth defender Nathan Ake

Read more:

Twitter: | Facebook:

所以熱狗呢啲垃圾咪無杯
用埋啲二線料

我講過好多次，ake有6'2既話已經係新vvd

但佢得5'11

一向都認同佢實力，只係真係太矮比唔到信心我

#Cfc set to tell #Lampard that #Mount and #Tomori can't play for #dcfc against #cfc in the League Cup later this month.

其實係唔係幾方都同意嘅話係可以踢

安唔去疤：屌你老母垃圾安躝啦仆街
卡吐去蝗：屌你老母二五仔死全家啦

買返黎都已經夠on9

想睇邊個先係最適合做西班牙第一既龍

電欺真係好襟撈

第一個comment係#hustle

'The making of @ToniRuediger' is our feature interview in this month's Chelsea magazine! 👊

Ake真係可用，賣左佢太傷

更衣室大佬，康樂組組長

如果車仔同意，可以上場

試過啦 歐聯4強比下體會卡吐落場

依個係車路士唔比，但uefa話一定要比卡吐出

真心麻木左 當笑話睇下算

Our very own Fran Kirby from the Chelsea Womens team has been nominated for the first women's #ballondor award. She's one out of 15 women footballers to be nominated. Congrats Fran!! Amazing achievement 👏👏👏

包輸成個呀含咁

朗ig

麻麻

Tsun Dai去左踢支那U21

亞洲DC

好想識佢

去跟操

去做狗

上次先輸撚左

北歐嗰幾件正啲

lm

扮傷最撚仆街

支那俊祝你空難斷腳死呀

干sir

干蛇
開工未？等緊你接走阿銘

快d去皇
夏狗可以留低
英超又唔洗對返佢

其實唔係佢啲濕鳩換人我都迷干

話always love this colour既係你
對住般茅曼城玩焦土既又係你

求下干sir去皇

哥狗

【體育】曼聯官方證實，中場尼曼查馬迪因受傷退出了塞爾維亞國家隊，或未必能在10月20日倒戈車路士。
尼曼查馬迪（Nemanja Matic）於上周六對紐卡素的英超，為曼聯踢足全場，助球隊主場3:2驚險反勝。本來他在這場比賽結束後便前往了塞爾維亞國家隊報到，但因為一個「未指明的受傷」（unspecified injury），馬迪已退出國家隊並將回到曼聯的訓練基地進行恢復。 曼聯官網表示，30歲的馬迪將會缺席國家隊對黑山和羅馬尼亞的國際賽，目前還未知道這名塞爾維亞國腳能否出戰下周六曼聯作客車路士的英超倒戈戰，如紅魔缺少了這名中場鐵人，形勢甚為不妙。 今次馬迪是繼曼聯隊友勞基梳爾因傷退出英格蘭代表隊後，另一個因傷缺陣國際賽的紅魔鬼。

咁快出招
到時實正選

咁快扮傷
狗迪

Matt Law: Hazard waiting to see if he gets a signal from Real Madrid before deciding his Chelsea future. If he gets one, he'll ask to leave. If he doesn't, he'll re-sign

佩狗只要講一句你地話要起銅像既夏狗就會遞紙

夏狗躝啦屌你老母臭化西

女神又撚毒撚

仲有人唔肯信 話Matt law流料
根本一直都係咁

車話有信心，唔知堅定流

Chelsea intend to convince Eden Hazard to stay and sign new contract
Maurizio Sarri's side hopeful of agreeing new terms with Belgian

Chelsea intend to convince Eden Hazard to stay at the club and tie him down to a new contract, Sky Sports News has been told.

The 27-year-old has two years left on his current deal and the west London club are hopeful of agreeing new terms.

The Belgium star is in some of the best form of his career under Maurizio Sarri, and the Blues went joint-top of the Premier League at the weekend.

Chelsea were in talks with Hazard over a new deal last season but those discussions were put on hold amid interest from Real Madrid.

另外馬達下年係Option year可以走，有無人想佢歸家？

all leave

還看佩狗發落

一直唔傾約就知咩事啦
唔係佩狗淨係掛住尼馬你地而家屌緊佢25夏咋

無
一邊屌煙狗唔出青訓一邊想d老嘢回家

馬達唔岩踢

想佢去打比 幫撚伯手

柒頭安笑到最後
妒忌對象終於走

仍會期望
佢番西甲中上游仲有得爭正選踢
回家對佢職業生涯黎講唔係最好

next week

夏狗回頭望馬達個下

當時馬達同世三

mata返黎一齊拎多次歐聯

叫定夏狗？

世三想走都無計

但求賣個好價同唔好搞咁多小動作唔集訓果d

好黎好去

高華傑+1億deal唔deal得過

夏狗2億，高華錫當你50m，仲差50m。

再加多個25狗+15m

仲要25狗做乜

雪櫃有位

Hazard已經係車傳奇
應該好似Cech咁象徵式收返10m俾佢圓夢吧

叫定夏狗都得

thank you and goodbye hazard

Andreas Christensen -

“It has been a hard season. I cannot stand to have so much patience again. Now I’m 22 years old and I really want to play. It’s too early to talk about when to change if I’m going to change. But it is clear that it is not a good situation for me”.

學費王叫春了

AC Milan centre-back Alessio Romagnoli is a long-term target of Chelsea, who will lose Gary Cahill either in January or at the end of the season. (Telegraph)

一月沙狗首要買中堅

算係咁啦惺，唔似得古圖斯個仆街咁，走完仲串柒柒

你又知夏狗走左之後不出惡言?

食屎狗！！！！！！！！！！！！！

食屎狗！！！！！！！！！！！！！

咪就係
幾個月前又邊有人估到古狗反骨成咁

換迪加？雷斯無正選會兵變

古狗不嬲口臭

世三要走無可厚非 大家唔好鬧佢啦

古圖斯都係，佢只係為左佢個女。

夏狗快啲躝
走咗就可以睇沙狗敗走
Welcome 撚仔

見到車迷咁樣對待忠臣安仔
夏神已經知對車忠心係冇用

世三一走攞筆錢all in包皮

除非尼馬肯走，如果唔係都係goodbye and fuckoff Eden

兩億買到佢條鳩毛？

包皮買得走嘅話佩狗仲會買世三？

Next season

Mertens Morata Willian
Barkley Jorginho Kante
Alonso Luiz Romagnoli Hysaj
Kepa

世三世界盃後開始講嘅嘢同古狗無乜分別 亦都無人知下年佢會做d咩，咁快講定佢唔似古狗

下年要靠安達摩西柏度

真係on99

睇po名以為係獌po

知唔知當年雷斯，安仔，dc 既巴閪組合叫咩名?

係

安
達
充(犬衝電欺)

啊，哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

換轉係第二個咁高調走出黎話想走已經俾人屌緊25了

蝗而家咁頹就真係驚佢走
季初佢地連賓斯馬都識入波就未驚過

拖舟仲教緊嘅話應該已經confirm埋

夏狗入波都有埋皇狗冇藉口唔買佢了

所以好想干地去皇
之前夏狗有講過要睇干地走定留先決定去向
如果干地去皇佢都照嗌走的話就可以睇下佢會唔會現形

入球率呢個弱點變埋強項
再加埋世盃WC球王級表現
我係3佩狗即刻all in

干daddy最後貢獻 去教皇馬

下年準備賤價賣星

世三有心就續左先 等車都可以賣貴d

JT on Lampard:
“Frank would have a bag of balls over his shoulder, get a keeper and just hit balls for 40, 50, 60 minutes after training. All of a sudden, Didier was out there, I was out there then the whole squad was. That’s what he did and that’s why he was the best.”

"I believe he’s the best player we’ve ever had at Chelsea"

“Any young player striving to make it to the very top, look no further than Frank Lampard.”

死基佬成件雞軟骨咁就好躪啦我地有ampadu

Who need Hazard when we have Willian?

我們還有KANE
只要今年熱狗跌出前四就易傾好多

撚狗

歐霸見

佢話唔會

不嬲都係實力問題 唔通摩閪而家嗌走仲有人得閒屌佢25咩
叫佢好走快啲添啦

朋友
我永遠祝福你
不要問
不要說
一切盡在不言中
這一刻
偎著燭光讓我們靜靜的渡過

莫揮手
莫回頭
當我唱起這首歌
怕只怕淚水輕輕的滑落

願心中
永遠留著我的笑容
伴你走過每一個春夏秋冬

幾許愁
幾許憂
人生難免苦與痛
失去過
才能真正懂得去珍惜和擁有

情難捨
人難留
今朝一別各西東
冷和熱點點滴滴在心頭
願心中永遠留著我的笑容
伴你走過每一個春夏秋冬

傷離別
離別雖然在眼前
說再見
再見不會太遙遠
若有緣有緣就能期待明天
你和我重逢在燦爛的季節

睇黎要整定Eden hazard版本

welcome Cavani

買黎頂幾季

睇到喊出黎

其實可唔可以標題唔好打粗口，好影響車迷形象

mason mount

Hazard

想係pro club整個mount樣
但整極都唔似
有冇手足有教學

夏神走左搵Bailey 定pulisic

後夏神時代

Odoi morata pulisic
Kovacic Jorginho kante
Alonso rudiger luiz R.james
Kepa

Kovacic 同世三一齊走

Oscar, still just 27, having quite a season in China.
Set a new career high in goals (16)
Set a new Super League assist record (18)

And his team, Shanghai SIPG, with 5 games to go, are on course to break Guangzhou’s 7-year title streak.

Kovacic replace by Oscar

其實想走咪續約加條買斷
咁老東家又可以收返筆理想收入
你又一定走到
罷訓好低莊

皇馬就係唔想高價買你夏狗。

可能Kovacic借比車仔同夏神夾下波 然後下年一齊走

高華錫搭多個easy go 再加多筆錢先考慮下賣夏狗

無知一問 安同雷斯洗唔洗返巴西踢國際賽

到時攞Isco+kroos+艾申黎交換

做咩要比錢你賺先
個價高，蝗又未必買你夏狗啦
你估佢廿二三咩
貴買不如買包皮

夏狗無欠車路士
走既做得好好睇睇 唔好鬼鬼祟祟就得

Isco+kovacic

岩 見到卡吐比球迷鬧已經鋪緊路和平分手

叫沙利帶因治施尼黎囉

續完佩狗仲會嘥錢追世三？

唔續約既話
唔過億西女人咪又係照放

得返一年約+遞紙又好難仲嗌到過億

真係八千萬打包

一年約+全世界都知你想去皇
收到80m都偷笑
怪就怪夏狗放晒風放到我樓下看更都知佢想去皇

到時80M已經買唔到好似夏三級數既人

Bailey頂到

btw每次改呢啲對曼狗既標題就好多正評

八國聯軍入曬黎

zaha頂到

下季仲有邊個可以獨當一面

咁就唔好買

夏狗走，高華錫應該都會拎黎做籌碼

不過我覺得夏狗唔走，皇馬都唔會強留高華錫，佢地中場西班牙化而高華狗又未勁到可以同摩迪，卻奧，不死人爭位

皇馬都應該願意賣黎買其他人

Álvaro Morata

btw，皇馬買人最緊要係夠爆夠話題，我覺得夏狗keep到數據同表現，皇馬會肯出150m買佢

我唔係好擔心賣得平

Buy cavani la dllm

摩迪今個夏天已經想走 話唔定下年會放走佢收返高華錫

高華錫換摩迪 諗唔諗得過

世三換世一

到時就唔係世一啦

如果夏世三賣到150M以上，尼馬或者包皮好唔好 （9up）

150m買到呢兩件的話佩狗仲會買夏狗？

即係又係要逼車仔收賤價

世三150m?
會唔會太樂觀
100m都唔知得唔得啦

到時100M 咪買返舒爾尼

要人地想黎先得嫁

If Eden Hazard leaves , Roman Abrahimovic will break bank to sign Kylian Mbappe for any price. #CFC

油王型撚到

條友仲有錢咩

唔好再FF包皮得唔得

Hawks

原來鷹一直都在

希望干地快d去教皇馬

hawk

Ask hawks 好想知體育總監係點 搞咁耐都未得係咪關油王想賣盤

hawks

干爹救救車路士

鍠應該係想要究極體世三 再過幾年先再收成包皮

咁唯有望鍠輸打吡戰炒鳩盧柏迪基然後請干爹

夏狗: 皇馬是我兒時夢想 與干地關係不佳只係傳媒炒作

車路士唔賣垃圾
唔賣垃圾特

伊斯鳩同馬閪路都復操
睇黎皇狗好快贏返波

好多細蚊仔比老鼠洗晒腦ff kane同包皮

咩料呀成個post都係9up同假新聞
無波睇係咪好悶

邊有咁快比皇狗彈鐘

係呀 波荒

Hawks 終於屌完女女

收到風溝左Fran Kirby

你而家用80m買柒頭安都唔得啦

收嗲啦柒頭

呢個OK

From鍠post 睇嚟都針硬夏狗，即係唔係bale決賽入波其實夏天已經去咗馬

-施丹要求主席佩雷斯在季尾將加利夫巴利出售，因為施丹認為巴利和球隊戰術不合，以及傷病紀錄令人憂慮；
-佩雷斯同意施丹的要求，並打算用該筆轉會費買入尼馬；
-施丹對尼馬的職業態度有所保留，轉而提議買入夏薩特；
-但在歐冠決賽後，巴利攻入兩球，佩雷斯改變主意，並告訴巴利下賽季將會是絕對主力；
-佩雷斯對C朗有意離隊並不關心，並認為巴利比C朗更出色，同時要求施丹給予巴利更多機會；
-由於佩雷斯改變主意前並沒有與施丹商討，施丹感到十分不快，繼而辭職。

其實巴利無論是在熱刺時期，還是多次的大場面的入球，都已經證明了自己絕對是一線球星。但問題是，自從加盟皇馬以後，巴利從來沒有長時間健康過，令他只能夠作為一個奇兵去使用。在歐冠決賽攻入兩球後，其實這會是一個高位將巴利出售的良機。而另一邊廂，在車路士上季低迷，夏薩特開始有離心的情況下，剛過去的夏天其實是強挖夏薩特的最佳時機。錯過這個時機後，巴利繼續受傷病困擾，銀河艦隊攻力不振，施丹憤而離隊，繼任者盧柏迪古令人失望；相比之下，夏薩特在沙利麾下踢得如魚得水，大有重奪當初”世三”稱號的氣勢。

Cavani + Pulisic + Odoi
romagnoli 大家點睇

睇下點樣get the most out of 夏狗啦

夏狗lan未 成日擺尾好撚煩呀

如果係健康版Bale又真係未必要買夏神

Azp 啲傳中其實幾好

Cavani不了，繼續用女人達is ok

夏狗躝屍啦做人做到咁撚無原則

係有料就好似c朗，bale咁，皇馬想買佢仲走去同母會續埋約，完全唔撚驚皇馬唔買佢咁

Welcome isco

goodbye and fuck off Eden

2012？

We fuck ur wife n kids, fast lan Eden!

據《每日電訊報》記者Matt Law報道，在決定是否和車路士續約前，夏薩特會等待皇馬方面的信號。他會把續約談判推遲至新年左右，看皇馬是否會承諾在明年夏天花重金買下自己。

Matt Law稱，夏薩特已經推遲和車路士的合同談判。如果皇馬方面願意承諾，那麼他將很可能告知車路士，他想離隊，也不會和球隊續約。但如果皇馬方面沒有做出保證，他會重新開始和車路士的續約談判。

報道進一步稱，今年27歲的夏薩特沒有興趣為除了車路士和皇馬以外的其他球隊效力。這也意味着，車路士需要擔心的只有來自皇馬方面的威脅。過去兩週中，他已經和車路士就續約展開一些談判，球會方面表達得很清楚，如果有機會的話，他們會立刻給出正式的合同

皇馬保證唔到買先有機會傾續約 快撚啲躝啦！

btw，我覺得皇馬想重建既話換H.Kane會好過夏狗

要扭波搵isco都得，搵件快馬R.sterling 跑佢老味好過

夏狗同isco一齊拖波夾得順就好睇，夾唔順就仆街了

皇馬要既係finisher

佩雷斯點會理呢啲嘢 佢想買就買 買完就落order一定要用

Doctor__lee 條死5毛又入波台扮傾波洗底

吹牙

呢個同果個咩何b仔都可以完全封鎖得
見佢係車post講d野都柒到乜咁
今日睇過巴post話佢都有扮過巴迷

岩

neymar > hazard
buy neymar sell hazard = upgrade

買到先得架

已block

夏狗依家係車路士個種自由，皇馬唔會比到佢

夏狗作為一個邊路突破手，一拎波就突破既話，我覺得效率上比唔到辛尼，丁力依種快馬

因為佢係節奏型dribbler

所以我係覺得如果皇馬唔將佢當第一核心既話，佢就唔會值200m既身價

因為佢地防守，活力都唔係一個綠葉料

ok

Paco Gonzalez, a reliable Madrid based reporter -

"They're (RM) not going to spend on Hazard. They don't want to sign Hazard in the winter and by next summer, he will have signed a new contract at Chelsea. Real want Neymar and Erikssen next summer

基斯甸臣近日在接受訪問時透露:「今季賽季對於我來說並不容易，事實上更可以說是十分困難。我現時已經沒有太多的耐性去等，我已經22歲了，我希望得到更多的比賽機會。在過去的三個賽季，我在每支球隊中也得到了穩定的上陣機會，因此如果一直處於現時的情況，我並不排除離隊的可能性。」

機會唔係冇 只係proven左你唔係打正選嘅料

Lan la

送返件五毛垃圾doctor lee返嚟車區

巴迷上

買走Erikssen

快撚啲續啦

打包kane同大力神

唔使咁禮讓喇

支持
反正熱狗今年冇前4等星散

一齊完全封鎖咪撚理佢啦屌

大力神d重炮射門岩曬

lan啦 7頭

買kane同大力神 用黎做得分手同接摩迪 kovacic就留俾我地啦

到時尼馬唔走咪一鳩樣買夏狗做condom

求神拜佛尼馬狗肯走算啦

搞掂 咩都見唔到lu
呢啲5毛屌佢都係幫緊佢賺錢

你唔講我都唔知依度有五毛，基本上好少浦其他台

都係呢個台其他post踢爆佢係5毛啫

戴偉浚我屌你老母

#80 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

FYI

見你係其他台講野好正常

已經block左個件賤種五毛

完全封鎖

躝名單：
夏狗 丹麥狗 艾斯屁股狗 達狗

輕輕鬆鬆

左狗 沙狗 夏狗 簡狗 艾斯狗 lan

走頭4件護唔護到級

Hazard

Feb 2016: "It'd be special if my idol Zidane coaches me."

Nov 2017: "I won't hide I always admired Madrid."

June 2018: "If Real want me, they know what to do."

July 2018: "With or without Zidane, Madrid is a dream for anyone."

Oct 2018: "Real's the best. My dream."

49000

有冇摩佬關係好差時，佢講過咩

干蛇去皇馬報仇，追住夏狗簡迪黎掘

講咗咁耐都仲喺度

all lan

換到bale返黎都爽啦

寫字樓唔夠文員

踢英超勁 打決賽又勁

出到先算啦

in車軍醫we trust

Eva
仲有冇做

佢咁傷法邊有決賽比你打

唔傷都入唔到決賽啦
咪玩啦

達狗攬到佢兩個好實

點會買bale，呢個又係即食，再老啲Pedro，7頭安，過晒三十歲，搵邊個黎接班，等到CHO都打緊護級

其實今季有冇機會見到CHO 左翼位基本上係成隊唯一突破點 唔係世三就安打 有世三帶住cheek巴克利連摩閪都有機會出場練波就係冇CHO份

【體育】雖然翼鋒夏薩特續約一事仍然是未知數，但車路士將綁死另一主將，左閘馬高斯阿朗素親證即將簽下新約。
馬高斯阿朗素（Marcos Alonso）今季於新帥沙利麾下仍然獲得重用，而且表現不遜去季。他表示：「我在車路士很快樂及平靜，球會亦很想我留隊，因為就算合約還餘下2年，他們已提出了續約要求。」 「我們現在談判，而且已有進一步的討論，若所有事情順利，相信我能在今月底甚至數天後續約。」不過，這名27歲西班牙國腳未有透露新合約的合期，指交由其父親兼經理人處理。 在沙利領軍下，馬高斯阿朗素不再出任左翼衛，而是傳統左閘：「我於兩個陣式都踢得舒服，而沙利的體系更接近（西班牙教練）安歷基，兩人強調的事都一樣，我已適應了。」

We are delighted to announce the appointments of Dean Smith as our new Head Coach, John Terry as Assistant Coach and Jesus Garcia Pitarch as Sporting Director ✍️

Full story 👉

#OneOfOurOwn #AVFC

助教

我覺尼馬會想去皇馬
依家麥包皮擺明騎住佢/ 加上又分晒派

去皇馬佢可以做大佬
差在幾錢放

有得揀佩狗一定揀尼馬先，話題性已經十足，又可以一巴車落疤狗度，又後生

但問題係佢無解約金，講錢psg仲多過你，psg又咁難得搵到個頂級球星番黎，而且洗咁多錢都係想做歐洲頂級班霸，完全無可能會放走自己隊頂級球星

我唔信有得揀佩狗會唔要包皮

事實係psg兩個都唔會放

喺包皮面前
尼馬只係一個好撚貴嘅球星

事實係油王最冇腰骨

皇馬見

但係尼馬之前講話鍾意倫敦

呢單唔太關事 就完約唔肯續可以點
call KGB 綁鳩世三冚家咩

古圖事件好冇腰骨
就咁就放人

包皮而加先19 皇最近咁既成績點都要有個成熟d既大將加盟 世三 尼馬始終都係成熟d 包皮大把世界
鍠要收成都唔急啦

成熟唔淨係睇年紀嘅

其實皇馬最好既目標係安仔
1. 實力無容置疑，同夏狗同級
2. 巴西人，有星味
3. 巴塞想買，買唔到，皇馬買到就有face
30碎未續約，特價，億5。

支持安去皇完夢！

安仔：我太愛車，不了

哭左。

Sell me? Over my dead body!

有冇買左股票既手足準備跳樓

尋日沽曬

NTS都出咗3rd kit齊章

有無人笑左，比d反應好

鼠ching又係車天到po新買波衫

原來老鼠已經花甲之年

其實條友得40中，但個樣似60

睇佢餐餐菠蘿油，沙嗲牛面

佢40中渣

咁食法好彩佢唔係獌唔係實爆血管

佢好似唔使做，日日買波衫全香港周圍行搵好野好，其實幾開心

呢件梗係印球會字

童裝都有貨?

刀系

古圖事件比皇狗同古狗渣住春袋

ching你買左咩

Monaco have confirmed that they have parted ways with coach Leonardo Jardim, while reports continue to circulate that he could be replaced by Thierry Henry.

有錢都拎去投資figure

炒沙狗，請渣甸，收巴卡

[url]全盛期阿祖安奴定杜奧巴 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

見到個post又好掛有杜奧巴既車仔

Next Season starting line-up

Willian Michy Moses
Bakayoko Barkley
Drinkwater
Baba Luiz Cahill Zappacosta
Bulka

英冠冠軍

無 想笑你地咋

英甲冠軍就差唔多

車路士（英冠聯賽）

列斯聯都好過呢隊

Kepa's Full Stats so far for Chelsea:
[Games: 10]
[Clean Sheets: 6]
[Goals Conceded: 5]
[Shots on Target Faced: 27]
[Saves: 22]
[Save Percentage: 81.48 %]
[Errors Leading to Goals: 0]
[Passing Accuracy: 83.39 %]

kepa=Spain no.1

BREAKING: @hazardeden10 tells @SkySportsNews he will not leave @ChelseaFC in January. #SSN

Eden Hazard when asked about winning the Ballon D'or: "That's why I want to go [to play in Spain], maybe. But, no [not in January]."

去西班牙睇拉莫斯射12碼就會贏到金球獎?

我都想睇下

班閪班牙狗互傳，隨時波都唔傳比你啦

Chelsea are leading the pack in efforts to secure the signing of Genoa striker Krysztof Piatek.

The Polish front-man has scored an astonishing 12 goals in his first seven games in Italy, following a summer move from Cracovia in his home country.

Tipped by many as “the next Robert Lewandowski”, the exciting forward has a well-rounded skill-set that makes him capable of scoring vast quantities of goals, as shown already this season

繼續撚車迷

in Jan

預左唔會1月走啦屌

夏狗躝啦 好撚煩呀
走就一聲 唔走就兩聲啦

下季夏狗叫走，唔知有無人話唔要錢都要雪佢一年

希望真里奈傾到個good deal 返黎啦

佢要走就最好夏季轉會窗一開就走 俾車有時間找替代品

米蘭用35m買左個巴西中場
巴卡約高要返黎了

yes 佢同asus一出一入 其實upgrade咗

個件lucas pxxxxxxxx前鋒同翼黎架柒頭

巴卡假假地歐聯最佳中場
其他佢勁過kovacic

希望一月就走
有多半季時俾沙利練冇夏狗既sarriball

asus話就話拎過歐聯冠軍
不過正一菠蘿雞一味靠痴 冇次擔正
baka真材實料4強正選

咁應該1月沙狗
3月sacked，蘇拿頂上
好似AVB, 迪馬果期咁

#懷念派精

笑匪

笑匠

歐聯最佳笑匠11人

到底第二張佢係做乜撚野

波都未識控 究竟佢點做到職業球員

kane

咩呀
你自己睇米蘭體育報
佢地意大利有個位叫mezzala
加度素原本想要巴卡約高呢個位
即係三中場左邊同右邊

德國轉會網都有講佢係攻中 其他位置係左中場

夏狗

夏狗真係有特權，日日公開講皇馬都無人屌

我決定，由依刻起全力反夏，屌佢老母持住自己有料就肆無忌憚日日向皇馬搖尾乞憐。
卡吐都無佢咁撚賤格，未走之前都係放風話因為family reason要返馬德里。無講到明要去皇馬

依隻賤種夏狗直頭三番四次親口開聲話去皇馬，屌你老母真係當車仔死咁。

我依家講撚到明，就算佢最後續約，係我心目中都唔會係得上jt，巴哥，林伯既legend。佢只係一件臭閪走唔到扮忠心既死撚樣

不服來辯，迷夏賤過狗

迷夏會話車狗配唔上佢佢留到今日已經仁至義盡

撐夏狗 死老母！

迷夏個班同夏狗本人一齊含家剷

祝佢去皇馬第1場比人踢到粉碎性骨折

去一聲唔去就兩聲
真係當車路士死架咩

屌佢老母搵季聯賽入廿球都無話欠左佢

根本佢係車仔係英超既競爭環境下6年6個杯兩個係英超，車仔根本無欠佢任何野

仲有，我講明先，我屌佢唔係因為佢要走。而係屌佢當車仔無到日日晚晚同皇馬含撚。咪話我睇死佢，下季隨時學當年法比去疤塞咁貼埋大床去皇馬

個人認為佢比卡吐更值得我地彼視

迷夏食撚屎仆街含家剷

all not legend

叫一個波底個粗嘅人打mezzala

自己買到件3rd kit
邊到有地方印到球會宇霸氣章呢

夏三如果E季佢入到30+ 唔走就假
好少見佢咁認真踢 可能真係做CV比皇馬睇唔出奇
E家皇馬成績柒到甩碌 成攤死水 唔知去來做咩

球會字得官網獨有

阿達尋晚又失機

呢個呀叔真係正 可以成日買波衫

夏狗我屌你老母！！！！！！

好有錢

In all competitions (not including friendlies)

Our last goal from a corner was Marcos Alonso against Brighton on Boxing Day 2017. Since then we’ve approximately had between 250-260 corners which we’ve failed to score from...

Bruce Buck on #CFC moving away from Abramovich investment to sustainablity: "It is developing, I think that we are all looking to break even and even be profitable in the long term but it is difficult because the reason you have a football team is to win trophies."

Chelsea chariman Bruce Buck adds that the club aims to find sponsorship opportunities and is looking at producing revenue from their own media streams to increase the sustainability of the club.

Sell Hazard=profitable

個gif有聲 其實係咪已經傾掂數

係 收到風100m放夏狗

好撚反感成日提皇狗
要走就快撚d走 早d搵人接班好過
中意佢都咁話

唉屌 真係要走 仲要完約咁走

應該係最後一年約走

唔撚迷夏
依加日日提撚住蝗狗 唔知以為已經轉咗會
但佢只係成隻狗咁 求蝗要咋

硬係覺得條大鼻狗乞人憎D
夏狗睇怕都只係過客一名

支持煙剷雪鳩夏狗

超人kepa
(冇認錯掛）

比利時人養唔熟

巴西人最熟

係度踢左6季，都唔可以話只係過客。

就算真係去皇馬，將來都係我車名宿

定啦 到時老鼠日日改詞懷念

想走就走啦屌
不過唔該你要好似阿朗咁感激下做下樣

當你訪問柒頭安 佢只會不斷重覆又重覆答 “I will stay at Chelsea until the day they don’t want me anymore”.

當你訪問夏狗 佢只會不斷Real Madrid Real Madrid Real Madrid

呢樣真係高下立見

Fake blue快d走

駁唔到

唔好再拎呢條過氣隱世煙剷同形象健康正面陽光型男安仔比

點解啲波台狗鍾意用扮怕凍嚟搵樂趣
啲笑點究竟喺邊

問下呢度d ching，好多個都有蒲開波台同人玩埋堆開膠post

仲有玩cosplay

@臘腸仔
@Cosplay界KOL

開膠post咪幾好，連登悶撚到，
日日d post剩係屌黎屌去

binc王食鬼妹，得閒理我地班車迷咩

只想一生跟你走，送比大家！！

共你有過最美的邂逅 共你有過一些風雨憂愁

共你醉過痛過的最後 但我發覺想你不能沒有

在你每次抱怨的眼眸 像我永遠不懂給你溫柔

別再訴說我倆早已分手 像你教我傷心依然未夠

但你沒帶走 夢裡的所有 讓你走 為何讓你看不透！！！！！！！

我都想試下鬼妹 但我得156cm 仲有冇可能？

點解踢波要帶手套

唔想handball

咁點解D人打手球要著鞋？

碌鳩156 一定得

相比世三 安仔忠心好多 有疤都唔去
應該起個銅像比佢

堅決反夏大聯盟召集

1.Diego_Costa
2.WillianBB
3.寶福山雅治
4.大柒笨鐘

想加入自己加名

呢個你分身名單咋喎

我不反夏，我同安仔一樣good vibes only，愛忠心既球員，無忠誠既沒有恨。

自己認左自己係分身

如真！！！！

鼠ching係咪有DID?

原來臘腸仔群埋牙古路依d傻閪一齊做5毛

當年雨革吹到自己幾威，依家做5毛

邊撚個臘腸仔

波台龍心

元朗自設既大工場

今次hunter三條線劇情又充實咗，幾好喎

誤會咗講身型 以為童裝撚

有份競逐金球獎的夏薩特表示，莫迪歷絕對夠資格奪金球獎。

「今年我覺得自己沒有機會，我認為莫迪歷值得獲獎。」

「有三至四名球員都有能力獲止獎，華拉尼亦贏得很多冠軍，但我就沒有機會了。」

RM Legend x3

臘腸仔由當年義憤填膺既本土撚，變左奶俄狗鞋底以為自己做左俄國人走去做五毛屌人鍵國。但另一方面又撐港足

係咪精神分裂再分裂

咁你係咩人？連笠三次水嘅傻閪？

我唔會好似你咁低賤玩假膠玩到去做五毛囉

做五毛都叫做有錢收，屌你老母玩膠玩到幫人免費做打手。

你仲低賤過五毛

依家啲90後唔等得

呢個真

Hazard named EA SPORTS Player of the Month

干地比機會你半季你就腳仔軟

打匈牙利野都成身軟賴賴

Lan啦見曬底

依家情況ok，大賽雷斯 飛機盃歐霸天神
不過佢不滿既歡迎Lan

貝蒂

「世界上沒有無緣無故的愛 ，也沒有無緣無故的恨」
夏狗雖然好波過安仔，不過忠誠無價，躝屍格路唔該

好做唔做做五毛狗，係咪男人黎嫁廢柴

笑撚死，隻過街老鼠講兩句就係五毛 屈撚過關蛇

who

車區賤種雙子： 臘腸，東狗

巴克痢件垃圾start

仲有高華錫

睇返夏狗親吻咁多次隊徽 真係覺得嘔心

依到得阿銘先係真五毛

收錢做五毛都無咁低賤，為左同人埋堆做

AC Milan giving Bakayoko 6-8 games to prove himself, or they’re returning him to Chelsea — report

Currently on a season-long loan that includes a suddenly laughable €35m buy-option, Bakayoko is not playing up to the sort of standard that would meet his €5m loan fee, let alone the option. It’s been so bad, that the Rossoneri are apparently even considering cutting the arrangement short, as per a report from Corriere dello Sport (via Sport Witness).

Reportedly, they are willing to give Bakayoko six to eight games, which will take us up to about the November international break. If he does not improve, they are ready to “go in the opposite direction” and send him back to Cobham.

January Europa line up

Odoi Morata Willian
Bakayoko Barkley
Cesc
Emerson Cahill Christensen Zcosta
Caballero

巴卡真水貨

welcome back！可能baka打kante個位仲勁！吾皇真正box-to-box！

彈鐘

baka

比ampadu打仲好過

是旦啦，有啲totally loser 咪淨係識喺網上亂標籤人做五毛、四大乜乜、兩大乜乜嚟搵存在感，如果人地話你係乜就係乜嘅，咁啲人話佢係坑渠老鼠咁佢咪就係坑渠老鼠？

Molamola等回歸

5m loan fee都唔值 吾皇

對鞋擦到

屌你老母吾皇

借比傑志都唔要啦

廢唔廢得過Momo

dse吹到自己幾多分入硬大學，點知考緊個時仲係度同人互屌，最後收撚曬皮走去讀asso

雨革個時吹到自己幾威比人監聽又盛唔同得我地講太多內幕野，過多排走去含俄狗碌撚仲當工自己真係移左民去俄羅斯講風涼話

上高登比人笑佢臘腸狗，嬲到講經典好小氣bin到唔敢入狗竇既野。之後消失左一排走去痴港足堆扮痴線佬(但自己話對香港死心等移民)精神分裂再分裂

當年佢有份屌波台d uumeme小圈子架，依家自己做埋一份，為左埋堆走去做埋5毛拎波台個朵去唔同台屌來屌去

最撚柒就係明明係條柒頭，上網吹水吹自己食鬼妹，又懶係識波咁屌人忽然球迷拎存在感。

好心臘腸狗你快撚d摺埋咪撚出黎獻世啦屌你老母。車區最撚垃圾就係你同東狗兩件傻閪啊

呢隊乞衣人都冇錢買 仲嫌三嫌四

流左成40m +垃圾達都夠買一粒星

Baka應該冇得救
連意甲都急住彈鐘

Eden Hazard: “If I’m now asked one coach with whom I want to work with again, then I say: Jose Mourinho.” (HLN) #CFC

清坐咗幾多碌
佢已經有返錢

一到國際賽就咁多口水

Hazard: “[My wife] Natacha doesn’t worry about it either, she just goes where I go. Let me put it this way: if I ever play for Real Madrid, I’ll be very happy, and if I will never play for Real Madrid, it’s just not to be, and I’ll be happy with Chelsea, Voilà.” #CFC (HLN)
又提，屌你係咪要每個訪問講一次

死肥仔呢排食錯藥？

Eden Hazard open in @hlnsport:

“In 12 years I've only had 1 bad season, the last 6 months under Mourinho and it was partly my own fault. After the title, we asked Mourinho for extra holidays. I came back totally out of shape.” #cfc

EH: “The last season under Mourinho was not enjoyable. We didn’t win, we got into a sort of routine, training without having fun, it was better for all parties that we parted ways. But if I’m asked now about one coach with whom I want to work again, I would say Mourinho."

有迷夏話佢係曲線

國際賽啲球員返自己國家就唔收口咁

皇狗呢排咁dup佢自己又咁fit
得返唔夠一季時間比佢flirt

擺撚完尾未呀 好撚煩呀屌你老母 人地都唔當你first target 你係咁係到乞人買你

不過總有迷夏去矮化車仔話佢迷皇好正常

十足十一個毒撚行運溝左條女
但一齊耐左條女開始係fb ig flirt仔
但條毒撚會話自己配唔起條女所以條女咁做都冇得怪佢咁

好快會戴頭盔讚埋干爹
等自己去左干爹教既皇博冇人屌佢咁

please come back Jose

The special one🖕

雪鳩夏狗啦屌佢老味咁撚多嗲

就嚟馬天尼斯去教都幫佢含定先

作為車迷，唔反夏真係講唔通。

祝成隊比利時國家隊空難死

我迷夏都係咁話 夏狗好撚多嗲

人地都無放風要買你
點講都無用啦

呀姨同卡拉斯高係清泉！！！

就係因為無放過風
所以依家咪含到雪雪聲求人地買佢囉

夏狗：你買我啦皇馬

比利時 3狗 盧狗 古狗 夏狗

得牙衣係忠心 去過德甲西甲都係想回家

做到成個乞衣咁撚樣 何必呢

好反感

馬迪上摩不上車果期都冇佢咁多嗲

垃圾特我屌你老母

我好想跟隨施丹
就算冇施丹我都想踢皇馬
踢皇馬係我小時後既夢想
我老婆唔反對我踢皇馬

世三痴左邊條根
呢期仲多野講過d名宿

為何無論去到那裡 牠掛在你嘴

能否搞清楚 這個眼前人是我

你會動情麼

終於識收口 好肉酸

West Ham are considering a January transfer window move for Chelsea defender Gary Cahill.
（mirror)

賣佢收返zouma啦

有咩分別

留意到雞巴左右腳都得

躝啦~夏狗

#Sarri clearly happy at #cfc:“It’s a dream to be here.I walked into Stamford Bridge & hear this shout: ‘Mauriziooooooo!’Then the chants,it makes you want to pinch yourself.They usually do that for those who have won,but what have I won?I couldn’t believe it."

下個post唔屌柒隻馬德里走狗都唔得

其實佢同夏狗一樣教得好就想去蝗

記者jer住佢問咪要講咁多次=.=
走唔走隨便佢，我地有晒替代品，Harry Kane同Bailey已經準備好簽約。

馬德里雙狗

佢地已經係倫敦買左樓

“There are moments when the grand spectacle of it all convinces you to put aside any regrets. Even if you concede at the last minute or five minutes into stoppages.

“That was an extraordinary show. Just 10 minutes earlier, I saw Klopp looking at me with the game going on. I asked: ‘Why are you smiling?’ He replied: ‘Aren’t you having fun?’

“I said: ‘So much’ and he added ‘Me too.’ He was losing at the time. Even after the equaliser, remembering that moment, we hugged like two old friends.

“I’m sure he would’ve done the same even if Liverpool hadn’t equalised. The Premier League has this joy of football.”

屌 好撚gay

Sarri admires certain players, but insists he “never asks” for anyone specific.

“It’s possible this is a limitation of mine, but it’s what I’m like. I will train whoever I am given to work with, out of respect for those who must balance the books.

“My thoughts on the months dedicated to transfer negotiations are well known. I hate it all: summits, meetings, confrontations, a pain in the …. You reporters fill pages and hours of air time on the problems in Italian football, those unresolved and unresolvable issues.

“That’s the way you like it, but I can’t wait for the ball to get rolling on the turf, the joy of a training session.”

夏狗同波台班人根本冇分別 日撚日都喺度9up

Next season Hazard, Kovacic out, Moses, Bakayoko in

Sarri insists Chelsea are not in the title race this season, as he arrives when Jurgen Klopp and Pep Guardiola already have “years of work and continual testing, like in a laboratory.

“I’d say this Chelsea side is only at 60-70 per cent capacity right now, but how much we are missing and how much we need is not the same thing. It’s double that.”

好似龍珠d對白

應該卡吐喺國家隊做嘢說夏狗

走啦夏狗 我地有真藍韋利安
唔需要259

真心勁

不過咁講，夏狗走既話代表高華錫好大機會留隊

係Sarri波情況下買美國仔返黎同新前鋒，未必廢過依家

鼠仔以前好似吹奏Bailey 多啲,做乜呢排吹奏美國仔

因為平！一年約！

未轉返老鼠acc

國際賽

[Cadena COPE] Tottenham's Eriksen is Real Madrid's primary summer transer target as a replacement to Modric. Florentino Perez also wants Neymar.

夏狗

佢長傳真係好準

呢幾日睇夏狗放撚哂風叫賤種皇買佢真係好撚反感
屌佢老母要走就直接講夏天要轉會
唔好係到話踢得好開心 車仔係好球會呢D撚屌野
成日驚柒到時去唔到皇 留哂後路比自已 係到扮撚哂野

麻友

支持真里奈係夏狗走唔到個時唔同佢續約

含柒啦撚樣

你又話佢會免費去鏝/施狗教既獌？

雪足佢一年收佢皮！

馬列斯肉酸d定夏狗

正

叫佢打一年u21

夏狗真係爭在未做罷操呢步
就睇下下年會唔會現形

轉會窗開就走去馬德里

willian lan

Next Season lineup

C.Ronaldo Lewindoski Messi
Kovacic Kante
Joginho
Alonso VVD Rudgier Pavard
Kepa

見到車迷咁對忠臣安仔
夏狗都心淡了

ake

德狗輸3粒

d拜狗含曬撚

今次無得賴鳩迪加啦

5hr

屌你老味，荷蘭仲用緊賴恩巴布
BTW，啲德狗實話用迪加腳震震輸456都得

唔好話，岩先睇德撚啲tweets 講到迪加成篤屎咁滯

閪女人服理不服眾

話夏狗衰過古狗都講得出
兩個都係多野講
但夏狗有冇罷操？有冇hea踢？
你唔好理佢係博cv定點, 起碼佢依家場場同你爆到盡
老實講暫時車仔排到第二 佢有絕大功勞

話佢25？
佢話想走好耐 最後咪又係留左咁耐係度一齊捱
係25既話 車二季啲護級seasons一早走左啦
你覺得佢話要走 會冇球隊要？

你地當初又叫人走 話咩‘垃圾車唔值得有夏殺咁好既球員’ 叫佢去第度發展
依家佢同你捱過左 話想去鍠 就係度屌9人地
佢係成日講姐 但又冇好似古狗馬狗咁踩9車
睇得出佢係好想去鍠 但係仲好中意車

好老實講 有夏殺呢啲級數球員肯係車留左咁耐
我覺得都算仁至義盡

收鳩皮啦

全部可以apply落上年古狗

上年古狗有憑一人之力帶隊波上榜首？
唔覺上年古狗守得好好
同埋睇下出年夏狗會唔會為走罷操囉

我只係想講心態既問題
夏殺係成9日講想去鍠 但佢依家場場同你博到盡
我地都有得益
但古狗走之前果季你覺得佢比過往好特出咩？
兩個既心態都唔同
夏殺：我想去鍠 踢好啲博表現
古狗：唔理點 我都要走架啦 求9期 罷操

Look Eden, yes we love you and yes you are the most important player in our team, but if you want to leave this much we have nothing to do the door is open. No one is bigger than Chelsea.

呢個講得好

Btw 古狗FA都一樣好表現幫頹車拎到一冠

迷夏開始搬龍門🤣🤣🤣

講得o岩 此風不可長

佢果番說話放係上個轉會窗都ok
但開佐季仲要咁多嗲，咁都唔屌得？

俄羅斯世界盃期間，傳媒日講夜講皇家馬德里準備打包車路士嘅比利時孖寶，門將泰拔高圖爾斯同中場夏薩特，但結果大家都知，個龍門去咗皇馬，但就賴低夏神，近日西媒爆翻啲料出嚟，原因好簡單，因為皇馬嫌貴！

據報當時車路士向皇馬開出天價1.5億歐元，但皇馬嘅預算只有1億歐元，即係出售C朗所得嘅錢，可以用嚟睇夏神，呢個心理價位突破唔到，卒之傾唔成囉。

再長遠嘅原因就係皇馬準備翻新班拿貝主場，將會使好多錢，會方亦叫停收購夏神嘅行動，希望隊中新秀例如馬高阿辛斯奧，以及雲尼斯奧斯祖利亞可以幫到球隊，結果大家都睇到，佢兩個都未成熟。

上面已經有夏迷話佢搏老命
所以做咩都唔屌得

利申利迷

唔明你地屌世3做咩

情況好似古天奴咁

我唔會屌佢25,因為佢臨走出哂奶力,唔會HEA踼

依家世3情況一樣

死肥仔場上表現真係冇嘢挑剔
係出面啲球盲先話佢揀波踢/作反hea踢

其實到依家都未續約大家都知咩事
但呢排日日都出嚟9up奶袋底係咪抵屌先

通常比連登仔講完 好快會發生

比利時3狗

古圖狗上年得返2年約個時一樣無踩過車
一直只係講family reason需要返馬德里

係走之後先黎料同唔返黎

夏狗依家未撚走已經搖曬尾日日幫皇馬含撚

就結果而言，古狗罷訓+踩車係比較25

但兩者對比返同一時期2年約講既野，夏狗絕對比古狗更加唔尊重球會，起碼未走前古狗絕對唔敢幫皇馬含撚

咪即管睇下賤種夏狗出年走左講d乜囉

再講，係各位置黎講，古狗勁撚過夏狗啦
未今季之前古狗已經世界top3，夏狗係attacker黎講比盡排第10

講撚到夏狗人至已盡，含柒啦屌你老母無撚出糧比佢啊

迷夏賤過狗

其實一個球員有合約在身
日日都話想第二間球會買佢
呢樣勁撚唔尊重+專業
夏迷咪撚再扮車迷啦
迷夏多過迷車

唔洗理佢地
人地係度同你一齊捱既時候 佢地就叫你走
話咩你值得去更好既地方發展 唔好留係垃圾車
依家人地捱完 想走 又屌人

痴撚線 佢係咪想龍門入波帶領球隊贏波
講真 古狗表現有水準
係世界盃先開始嚟料
夏迷為咗spin 就開始屈古狗hea踢

你訓醒未
依家唔係屌佢想走
佢想走全世界都知，留唔住佢有乜計
我地係屌佢呢排叫曬春奶曬袋底要皇馬買佢
完全當車路士冇到
最諷刺係佩狗first choice根本唔係佢

得啦 你中意屌咪慢慢屌囉
睇下冇左佢 車可以踢成點
True blue但廢又屌 勁但not true blue又屌
你去搵第個美欺返黎踢啦

佢勁唔勁我地屌佢有咩關係啊柒頭

勁就可以日日夜夜幫皇馬含撚啊??

所以咪叫你搵第二個美欺返黎囉7頭
又好波 又唔會走 唔會幫人含啦
合晒你要求

迷夏柒頭真係好撚煩

屌你老母有無見過jt，巴哥，林伯比人屌啊傻閪。
使撚搵美斯啊?
林伯世足第2，夏狗幫佢含撚都未夠班啦柒頭，歐聯都無隻拎美斯黎比，我屌你老母閪啊，搵季入廿球黎睇下先啦仆街

依家最想佢遠走高飛 前程錦繡果個係你喎
我地屌佢食錯藥做多嘴狗咋

呢度車區唔係夏區喎
入錯區係到亂吠？
迷夏咪死出去開個夏po慢慢J囉

呢條友擺到明係夏迷 唔係車迷啦

好！ 咁你搵返個 jt，巴哥，林伯 返黎啦！ 加油！
屌你老母夏狗！

同你意見不合就唔係迷車？
小圈子大佬！

美斯12/13 一年入波多撚過夏狗係車路士頭5季加埋，屌你老母拎美斯黎比

未踢世界杯之前夏狗既比較對象係古天奴之流渣

個撚個都屌緊你迷夏唔迷車啦7頭

車迷唔撚會撐夏今時今日既行為啦仆街

迷車：世三快啲續約乖乖地踢波
迷夏：世三快啲走睇下班車狗可以踢乜

不如睇返我一開始個留言先講啦
第一句： 唔明點解屌夏狗衰過古狗

結果黎睇，古狗係25狗，但

同一時間兩年約，夏狗比古狗更唔尊重球會

依個係我一直以來既論點。

你條撚樣既言論已經話比人知你係迷夏唔迷車啦on9仔
迷車仲撐一個踢緊車但係就日日夜夜幫鍠含撚當自己球會冇到既球員
講出黎你自己會唔會面紅丫撚樣

古狗last 12個月先玩野
夏狗夏年先到呢個時間 話唔罷操嘅言之尚早

有頭髮邊個想做癩痢
係人都唔想佢走啦 廢話
但你地係咁屌佢嘛 話唔可以用表現掩蓋言論嘛
咁我咪話睇下冇左佢 車會踢成點囉
幾時有講過‘快啲走’/‘支持佢走呀’
唔好加鹽加醋啦

唔講咁遠，淨係講世界盃完場之後HLN訪問佢，佢話可能走，you know my preferred destination
果陣邊有人屌佢，係人都知佢想去鍠
但係佢9月開始日撚日幫鍠狗含撚就係搏屌

卡吐係比世三25，但係唔代表世三無問題
況且卡吐舊年仲正常過今年夏狗講嘅嘢

迷車但又撐一個唔尊重車既球員

係咁愛車仔就續約先走啦人地古天奴都咁

續左約咪走唔到囉
人地鍠top priority又唔係夏狗

Fake blue

續左就高價 鍠唔要佢了

老實講，想走咪上個轉會窗遞紙，唔罷操靜靜地走冇人會屌你25，thank you for everything。依家唔係屌你想走，係屌你呢個夏天留得係到又成撚日同全世界講想走，垃圾車冇欠你架，屌你老母。

我上面都有講過呢樣野
夏狗呢幾年一直都有話過會走 但最尾有冇走？
咪又係係車捱左咁耐
我從來冇一句係話佢既言論「冇問題」
只係換過角度諗 佢遲左咁耐先走已經仁至義盡

而古狗件事已經發生左 走完仲要踩低車
如果第日夏狗都係咁 又罷操又踩 我一樣會屌佢25
但我依家唔會 因為件事未發生
所以我先話唔明點解夏狗會係 衰過 古狗
我都冇講過 要尊重夏狗定點
我只係對比 夏狗vs古狗

你話我唔係迷車
我上面留言都有講過 佢想走/口多 點都好
起碼佢依家係博老命踢/認真踢
‘對我地點都有好處’ （有利用價值）
我唔係迷車就唔會咁講
車同夏 我都迷
Btw 你地中意點諗就點諗 反正我覺得討論區就係比人討論 而唔係扮晒小圈子大佬叫人走

擺撚到明係佢好撚想走
但係皇狗唔撚買佢

狗竇小圈子同選擇性失明都唔係第一日既事啦

世亞其實同卡吐一樣 係鍠唔肯使咁大筆錢姐

卡吐實落足咀頭叫鍠買人 最近鍠成績仲麻麻
世三仲點會續約 如果放100m 鍠應該都肯買

夏狗又有光環

今季踢到超水準 下年走又賣個好價錢 真係無必要罵 話撚知佢日日叫春

夏狗咁叫春法 點賣到好價錢 仲話算係咁 好似古天奴咁就真係仁至義盡啦 想走就遞紙 無叫春 仲幫球會賺返筆

所以諗返真係嬲唔落古圖斯，始終都為車路士拼搏左幾年又拎左2個英超
就算摩2踢到護級都無叫過走！！

講少啲嘢，踢到好似蘇狗13-14 巴爾12-13咁carry全隊拎埋最佳球員咁走跟本無野好屌
呢加先十月咋大佬，已經含到雪雪聲

含足一季都唔買佢就好笑

認真一問 有冇邊個球員試過含一隊含足幾年仲要咁撚大力

屌都唔撚明d球員咁想去皇馬做乜柒 球迷又仆街成鳩日主場都boo鳩佢地

世界第一球會 no doubt

當年拎一年歐聯已經引到夏狗黎，皇狗連拎3年，其他球會真係無得比

迷夏都要講
宜家鍠柒成咁 成堆人乜都拎晒又開始老 邊會同你博咁盡 西超都贏唔到啦
相反留係軌呢排sarri ball 之下起碼未豬過波 帶住軌第一主力身份拎歐聯同英超雙料冠軍拎金球獎機會仲大啦 閪女人簽返個卡雲尼西瓜恩之流衝歐聯啦

連續三個歐聯
以前就連續5個前歐聯
西超地位

等同你入大學想入shitty定三大

黃狗=哈佛

MIT

迷夏淨係一味話因為佢係球隊最勁果個所以佢做乜都唔應該屌佢
屌你真心覺得車迷唔愛佢？
睇下live post都知個個都當佢神咁拜
最好笑就吹到屌佢既車迷想佢走
我諗你除左問高登果幾個柒頭之外冇人唔想佢留一世

大家根本只係睇唔過眼佢有約在身就話自己好想去第二度仲要基本上講出口皇唔買佢先留低
我諗你換轉邊一隊邊一個球員咁做都會俾人屌
況且只係屌下佢幫人含撚迷夏就吹到去想佢走又點點點

我要成為車迷巨星

唔講忠誠嘅問題
大佬你假假哋都叫準球皇級
好心你就俾啲骨氣啦
洗唔洗跪曬地咁求人地買你呀

公投

收皮啦 投你老母咩

講買人疤近年真係爽好多既 安都肯出60M

垃圾巴賣人唔想要錢咁
買就做開水魚

柏高艾卡沙30m都唔使

收皮啦奶媽返去補血啦

A高買成35m+20m

Arsenal have been tentatively linked with Chelsea midfielder Ruben Loftus-Cheek in the print edition of the Daily Mail.

Skysports 話摩佬同夏三去皇馬
做記者真係好易搵食

Passes this season:

5,728 - @ChelseaFC
5,639 - @ManCity
4,772 - @LFC
4,398 - @SpursOfficial
4,329 - @ManUtd

冇球睇空虛寂莫冷

HLN: Eden Hazard om Téléfoot: “Chelsea were very clear with me during the summer: they wouldn’t let me leave. I don’t regret that decision at all. I will never go into conflict with this club.” #cfc

車狗

fuck off Eden

去班拿貝門口跪地未

唔係叫安都肯出60m 係安根本值60m
夏狗起碼值200m 但咁叫春法 起碼變半價

世三肯續一年已經好好 但佢驚鍠唔肯使錢去唔到

夏狗走既話我覺得唔收錢換佢bale+kovacic係最正路

支持夏殺好似馬列斯咁叩皇馬門

有人做點解要做五毛狗，呢種時候仲要假膠仲柒過五毛狗，希望我轟巴打無呢種垃圾啦

高路雲好撚勁

Alfredo去左cobham

真心 我唔係香港
其實咩事 我睇cc台睇左半日都唔明
新聞又冇點報

Hazard to Telefoot: “When decisions are made [that you may not like] you can sulk and often you get the last word. But I will never look to clash with the club. Chelsea have given me a lot. I left Lille on good terms and I want to do the same thing here.” (Goal) #CFC #RMCF #LOSC

呢段鳩嗡新定舊
好撚柒煩

呢幾日五毛全面出動
新聞唔多點報就真係恐怖

好撚多五毛
仲有啲波台狗係到玩膠

仲話當佢好似古天奴咁
今年唔續下年咪好似25卡咁俾皇睇住食
八千萬打包兩件不是夢

有幾件波台狗真係智障
平時開埋d垃圾post都算
而家仲要係到扮五毛假膠
真係

binc仔同佢地好fd
陣間bin到你狗竇都唔敢入

比次機會

麻友係雞呀

介唔介意解釋吓麻友個笑點喺邊？

點解你會覺得有笑點

見你地玩得好開心👍🏻

巴鳩約高彈鐘未

靜過上次梁游喺中聯辦嘅時候其實有咩好報 係架喇，毒果係私怨唔撚報架喇，但俾你係傳媒，一班人喺人地門口鳩坐到人地開門等佢收信，你可以點報？ 同埋CC台班泛民打手/真心膠到今時今日都仲話唔出嚟香港就死，乜香港唔係天琦被DQ時已經彌留，梁游被DQ時已經死撚咗喇咩？嗰時有冇人出嚟啊？當到今時今日班泛民黃屍豬都仲淨係識講DQ 5（包埋周庭），小麗老母都仲可以大言不漸話自己係第一個俾人DQ兩次嘅人時，對呢班撚樣香港人仲有希望真係把撚咩？有心人唔識搞，冇心人打壓有心人，香港宜家就係咁，死撚咗架喇

咁你就要做假膠埋堆

笑撚死，唔撚講仲以為我同佢地出街劈酒吹水啊 傻閪老鼠講咩就信咩，唔怪得仲有人信李卓人係關鍵一席啦

你講過啲咩大把人睇到

定係你現實冇frd 到覺得只要上網同個冇樣嘅人講兩句就叫做埋到堆啊

點知你班柒頭點諗
開一個膠post 幾十人和應打下5p 字
睇到都覺得柒，你班柒頭就自得其樂咁

喂，你話我講過咩係人都睇到嘛，咁我講過咩五毛嘢啊？快啲show 出嚟啦，喺網上執件冇樣人嘅口水尾，你係咪係想埋老鼠堆啊照你logic

笑死，臘腸仔笑人現實無fd

同班引戰假膠大是大非時期仲uumeme 牙路牙cos咁，比人屌怪邊個
仲要成日比人拎個中文名黎玩都繼續同人埋堆
夠膽埋堆唔敢認，係唔係男人黎架屌

其他人埋堆我都覺得無野，以前擺晒高姿態本土派大將軍咁，而家走黎同班假膠有傾有講
梁天琦入獄慶祝區講得出口既假膠喎，你覺得無問題咪繼續囉

一矢中的！

老鼠系列好落力

假膠同cc台正義撚都係on9

假膠有時過哂火

Cc台仲on9 曲直都唔識分 見到班假膠講下咩慶祝梁天琦坐監 用下簡體仔就激動到見到毛澤東咁 下下話反攻波台 兩邊都唔抵幫

如果夏狗今年贏英超，歐霸+2019夏天既歐洲國家聯賽冠軍既話，都有d機會拎下季金球獎

發現條女比人中出！

老鼠仲要老翻，話鳩知佢啦屌

細蚊仔崇拜老鼠崇到老翻既post都要forward😂

竟然仲有人未block果條友

崇拜老鼠

sorry for loving me

Ethan Ampadu has been ruled out of Wales clash with Republic of Ireland. Ampadu suffered a knee injury in the second-half of the Spanish defeat.

好似成日傷

垃圾車d青訓/買既後生 全撚部豆腐咁脆
piazon, vin ginkel, chaloblah, musonda, 天神， ampadu, 仲有最on9傷親d 時機最唔啱既 切

車仔唔該炒大力d , 我暴聯手唔想再見到摩狗

死撚開啦屌你老母

好撚熟咩 死曼狗

見到某d 六獌教人做球迷真係好感概

Van Ginkel先傷得奇
上季踢得好 已為今季會賣個好價
點知未開咧已收咧

Hazard Out

死獌狗想入黎扮fd
洗唔洗教你點做球迷呀

東清呢

臘腸仔係咪收左皮了?

5000正評

佢個心應該1516會想放分救daddy

企開d啦

世三都話最想同daddy重聚啦

摩納哥好似話想要CHO ,一於loan 過去練人，還掂而家沙狗又唔出佢，之前仲要接收左水貨巴鳩

willian out

黑鳩好鍾意佢，一去無回頭

依家黑鳩瞄住曬我地d青訓/轉會目標
仲借CHO過去真係送羊入虎口

順便送埋巴膠返去幫佢地護級啦

英撚出巴鳩利
西班牙出牙朗

牙朗失位

巴克利

吊得幾靚

牙郎今年啲罰球中過龍未

廢拉達

完咗場都要食張牌

究竟幾時先肯賣柒拉達
都完場啦 仲要走埋去申請拎黃牌

就係知完場先去申請黃牌
無拎牌=無做過野

點解英撚又轉咗433

好似話世盃個陣要即食先用三中堅穩守，而家開始轉433 練返長期用既戰術

pickford果球撚波

見怪不怪

尋日英撚咩事4射4中入三球

老鼠越屌，barkley就越強大

愛華頓之子！！！捧了

真里奈又贏！15m蔗渣價錢！星級表現！

佢慶祝果下走位超快

巴克利+250 車狗未來進攻組合

250俾鍠狗 唔好搞世三

真心，夏狗換到Kane+美國狗+Sterling既話，我唔覺得實力會差左

Btw唔係todd kane,miazga,Dujon Sterling

迪基亞廢

變左英格蘭隊

外借大軍

一年約有100m 都偷笑

80m+kovacic is a fair deal

有冇人係日本試過用now睇英超

皇狗精甩尾
hazard 仲要35歲中女恨嫁咁款

我28做保安，今年結婚，條女月入73k但肥+樣衰。

好恨嫁，但我結婚唯一條件係佢每月要比20k我老母

佢咁都肯

原來你就係阿Ken....

最大問題係換到先 熱狗留唔到星，都唔見得 kane會去隊無左夏殺既車

Kane唔係續左長約咩 點走到

老鼠講野都咁認真

Mike Dean will referee Chelsea vs Manchester United on Saturday.

屌比kepa做國家隊一號龍好撚過啦

美亞斯加=美國仔

要vpn好似係

英超個個球證都係咁上下質素嫁啦
有咩所謂

去旅行睇唔到 唯有上鬼佬網

唔係打熱用癲恩就算啦

達咁多場國際賽入過波未

好撚正

球證會慶祝

巴卡約高回歸有如新球員加盟

平價版普巴

仲有好多張都好正
第二季焦土真係

有冇巴打仲有其他

每次睇now片頭都好期待呢段

你識野

呢個pogba

淨係識散步點會有68

第一季d入波慶祝真係好正

軍刀

豬蛇

第二季入波都好似死老豆咁

屌諗起佢343 352死守就嬲 搞撚到何wayne條撚條成日都話3中堅唔可以主攻

利狗兩個禮拜傷幾件

Speaking at a “future of football” event in Doha, Bruce Buck’s confirmation is one of the rare times anybody at Chelsea has ever addressed a transfer rumor or situation directly in the Abramovich era. That’s how important this is.

“Every Chelsea fan in London and around the world loves Eden Hazard ,”
“And he’s not only a great footballer but I think he’s a wonderful lad."

“And we want him to stay and we’ll do what we have to do to entice him to stay with us .”

“Let’s see how it goes between now and the end of the season. But Of course, we want to keep him.”
(Bein sport)

主席都出聲了

有啲覺得佢未必走
佢話唔會撕破面 希望在明天

走啦 有moses已足夠

第一季我覺得雞hill角球絕殺成篤屎嗰次都好正

留=true bike + legend
go = MK

其實佢認真果時真係好有料
上年打馬體同巴塞果場都好有心思
何惜隊隊波已經唔係十年前揮金如土
之於個何wayne識閪波咩佢
佢d足球理論勁過哂當世所有教練

我愛你 真里奈

唔係盲反，但摩西自從傷完廢撚到，對住下游都唔敢爆

廢就一直架喇 唔打翼衛根本無位置無作用

點解唔可以白boot

公道d咁講，一開頭果陣佢都踢得有侵略性，但傷完就完全唔敢爆，個波分左俾佢又橫傳番

摸西斯 躝

Respect Moses, true blue legend 💙

諗起幾年前暑假佢未黎果陣 有好多車狗喺度j佢黎
成日問摩西過紅海未

韋根英超過人王

Btw你確定好多人j？

好多人j佢係陳豪

摩西平侯克3倍 但做到7成侯克既野

Cls
鞭到

不過摩閪假假地都叫英超冠軍主力正選
要講到地底泥咁點數都數唔到佢掛

Hulk 我轟永遠收購目標
最鐘意一月去倫敦機場

Danny Simpson 都假假地叫英超冠軍主力正選添

你地吹到佢地底泥咁喎
咁Drinkwater Bakayoko Mutu呢d叫乜

李城英超冠軍嘅飲水有幾地底泥
Bakayoko 幾時係英超冠軍主力

法甲冠軍，歐聯4強

咪就係講緊moses都係地底泥的話咁幾個呢乜
你get錯我意思定點

Please respect Moses

地底泥只可以得一個咩

甘心做後備又冇怨言, 點都要留番幾份面俾佢

moses i love you

都唔知Bin咩C
我而家唔鍾意摩西都咁話
當年嘅摩西真心唔差
後生英人過人王快馬
雖然腦真係差啲，但當年佢真係敢去敢爆
衝鋒陷陣咁款，後備嚟講真係唔差

10m貨，柒極都唔會蝕
正如巴克利而家咁，不嬲唔應該屌留摩閪係度，係屌干狗長用正選咋嘛

長期得10分鐘唔夠上陣，連盃賽都無得出，唔塞摩閪呢d撚樣唔通塞青訓咩，
要青訓踢呢d bench warmer位咪又係屌嘥人青春。

服撚咗煙剷
巴克利都救得返

巴克痢試過英超8+8

其實唔差，問題係同另外3個中場高華錫，左狗，黑矮人個水平差太遠，做唔到競爭

大家準備好星期六送摩佬一程未

本身就波牛底,點都無得爭㗎喇
不過如果練得返遠射嘅話
用嚟第12人都幾好

不過今年打翼嘅摩閪真係垃圾得過份

人天生根本都不可以愛死身邊的一個

BYE BYE EDEN

La Gazzetta Dello Sport- Eden Hazard will soon put pen to paper on a new contract with Chelsea, the reported amount Chelsea have offered Hazard is £360,000 per week.

又俾假希望

希望在明天！

Chelsea midfielder Cesc Fàbregas has secured himself a place in the Guinness World Records 2019 after breaking a new record.

The 31-year-old Spaniard has now become the fastest player to reach 100 assists in the Premier League, marking the milestone on his 293rd match.

健力士

Reading in Gazzetta that Chelsea have offered £300.000 a week to Eden Hazard (and that he’s ready to accept it). Didn’t Hazard say, just before the international break, that he was surprised that Chelsea hadn’t made an official offer as yet?

Michael Essien on RLC -

“He has to stay. They have many midfielders but it's all down to him. He's such a good boy, he works hard.

He wants to play more games but he has to stay and work hard and you never know - football changes very quickly and he might get his chance."

Former #CFC striker Diego Costa has threatened to quit #Atletico Madrid for China as his bitter contract negotiations with the club rumble on, according to reports. He is demanding parity with fellow frontman Antoine Griezmann, according to MARCA.

連馬體會都反面

有無咁鐘意China

擺下姿態叫蝗狗出價姐

條撚樣回哂塘 又貪錢

3億打包世三簡迪
Toby簡尼2.5億
包皮2億
麥迪信5000萬有找
華拉尼買斷價應該1億左右？
貝特蘭捷比亞應該1億有找

啱啱10億

屌你老母獌狗傻撚咗

Fifa隊

咪同老鼠一樣ff

阿扎爾滾

According to Gazzetta dello Sport, Eden Hazard is ready to stay with Maurizio Sarri, and close to agreeing a contract extension with Chelsea worth €18m a season. #CFC #RMCF

Old news?

唔會好old嘅有煙sir 個名最多三個月

Real Madrid could offer cash, plus Gareth Bale, in a bid to sign Chelsea star Eden Hazard.

isco kovacic and bale is ok

Bale不了 Varane is ok

Saturday=撚狗time

用黎打英超中下游佢都幾好用，波牛對波牛，唔驚身體對抗，又夠勤力，值得留

仲要英人

條友比想像中好，用黎輪換ok la

第四中場夠用啦
同埋佢訓練好勤力, 仲有得上

支持easy goal+kovacic+varane換世三

依家M9連得依一頂都冇埋

愛我請留言

支持老鼠撚鳩獌狗

支持放鼠入狗竇

夏狗簽新約未

屌你老母死獌狗！

洗定蘿柚讓禾屌屎忽吧

Real Madrid President Florentino Perez has contacted Antonio Conte to become the next Real Madrid manager. Contacts have been successful with the concrete possibility of the Italian technician taking over getting closer and closer. (CdS)

干蛇接收摩閪ok?

盧蛇咁快收皮

轉做皇馬章再重聚

睇下夏狗會唔會翻奶干地

唔係講笑
真係好想睇吓皇馬打三中堅

摩西 約高去皇馬

+多一億即deal

夏薩特: 喜歡干地對勝利的執著 盼再與他共事

以皇馬既人腳
con sir打424

馬些路 卡華查踢撚到對面隊仆街都得

有齊最強左右翼衛，343劍指歐聯十連冠不是夢

正呀 干Sir可以買佢真心水玩352
帶走牙銘唔該

佩雷斯係皇馬話曬事連拖舟都頂唔住
干地教皇一定又同佩狗鬧交

干蛇堅愛車

咪理咁多，干蛇救車迷

拖舟急流勇退關佩狗撚事咩

公子獻頭

唔係頂唔順佩雷斯話要重用巴爾棄C朗先唔撈咩

強留bale要光頭佬用佢做主力
死都要買龍頂navas

請干狗都唔預佢長教
干狗認真教拎返一兩次聯賽唔係難事

蝗回收asus 343稱霸西超

回收埋世三

仲有簡迪

簡迪去psg

又俾假希望

Le10 Sport | N'Golo Kante has informed #Chelsea he's ready to extend his contract after turning down approaches from PSG and Real Madrid over the summer. Kante has made it clear he is happy in with life at Chelsea.

呢份報垃圾黎

咁多負評
巴自己都唔好得幾多拎聯賽有乜出奇

你估佩狗決定買夏狗的話夏狗會拒絕？

干地三中堅都幾啱鍠踢
本身馬些路同卡華積都可以打哂成條邊

夏狗唔走既可能性就係佢係off season斷腳走唔到

或者psg肯放尼馬

人腳夠勁干蛇玩424啦

夏狗re唔renew都out la 我都唔需要fake bike

我地

星期六早場咁快就打狗

marina out

兩個禮拜都打唔爆個post

國際賽期

呢度邊個痴漢搞事快啲認咗佢

做五毛做撚到傻左
會唔會係車迷恐嚇番自己球員啊，屌你懶好笑

繼續做老鼠隻狗屈毛啦你傻閪 折墮到要做隻笠水狗嘅狗，你人生都冇撚用架喇

隻波歷克俾我大一大都要潛水啦，隔幾日又一個傻仔彈出嚟柒，人地CC台屈毛都要捉字蚤啦...... 俾埋黑材料你喇，我16年超區投浩鼎想頂死是旦一件飯民政棍嘅，高登有晒cap圖，快啲出去大肆宣傳啦

咁都叫潛水你傻撚咗？
你個柒頭出返去r fd 子啦垃圾

無啦啦撩個好小器嘅人

新車區過街老鼠： 臘腸

小器得黎又自視過高既戇尻仔
講到自己會記住人一世好撚巴閉咁

其他人埋堆我都覺得無野，以前擺晒高姿態本土派大將軍咁，而家走黎同班假膠有傾有講
梁天琦入獄慶祝區講得出口既假膠喎，你覺得無問題咪繼續囉

再quote，希望臘腸回應到

成日以己度人，又話我講過咩大家都見到，搵到我講咩五毛嘢未啊柒頭皮 埋老鼠堆咪埋老鼠堆囉，咪撚燒埋我嗰疊啦傻閪

快啲搵我講啲五毛嘢貼通街嚟埋老鼠堆啦

不嬲都覺得車區最垃圾係佢

一個佢，一個東狗

2隻傻閪成日擺起個看透世事以為自己好撚醒既閪樣

屌你老母dse18分都無

喺公海回下post 叫埋堆，你係現實世界嗰啲有女仔問下你嘢就以為人地想溝你嗰啲死毒撚啊

成個post都圍屌佢，佢仲當正自己係比我開分身r人埋堆屈鳩佢咁

比人貼曬fb，相，名出黎笑都仲可以成隻狗咁痴埋去做假膠同人uu meme

唔使再講毒撚，最撚毒個件咪你件傻閪縮係個forum度孤芳自賞囉

你唔係以為係forum含俄狗碌撚就有俄妹屌下話

仲有當年佢比人貼fb同名

佢嬲到開post屌班阿狗使唔使做到咁盡

依家走去同班傻閪阿狗稱兄道弟

Fake news 笠水狗，你最多咪網上惡，甚至child登車區先惡得起，出到去你係咩啫，算鳩數啦你

終於推下post

成撚個陳雲咁呢度封個號嗰度編個名，陳雲都叫做出過幾本書啊，你條傻閪呢？

咪同你一鳩樣

但你仲撚柒，賤格到要扮5毛埋堆先惡得起

原來臘腸哥fb平均like數低過1

屌你老母邊個先係毒撚

只要係休賽期 車post就會有內戰
不過永遠都唔係戰車既野
而係戰會然

老鼠出招

呢次大戰比較精彩

笑鳩你唔撚make sense啊傻鳩

阿鼠無咩叻，但bin人真係無得輸

Eden Hazard: “I can finish [my career] with Chelsea. No problem at all. I am very happy with this club, with the team, my family is happy here.” (Sky)

Eden Hazard: “So If I don't go to Spain, it is not a problem. I love the fans - I think the fans love me! "What happens in the future, I will be happy, so that's it." (Sky) #CFC #RMCF

一日未續約
佢吹到改名做Chelsea Hazard都冇用

續咗都可以走啦
e.g.古天奴

完全唔知呢單野

叫定夏狗啦

起碼冇人會買嘅機會大咗好多

起碼值錢好多，肯定有200m

有冇人好驚聽日柒

夏狗去皇都得
買斷ASUS搭多隻EASY GO 即DEAL

幫摩狗起機

如果蝗堅請干sir
Hazard 真係會續

是撚旦啦，反正呢個世界真係有堆on9仔聽個無面人講咩就信架啦，何謂呢度只係child登

🙈

偏偏係國際期後踢

贏硬

19000咪一樣
唔好忘記佢地週中仲要對祖記喎, 車對巴迪咋
不過摩狗癲起上黎隨時學埋熱狗d野
全力聯賽棄歐聯

對第2隊既話摩狗可能會放棄既
不過如果佢果三條柱打三中場既話唔係好驚

臘腸仔同出面個世界情色狗個性格一樣

做乜鳩呀

可歌可泣

鳩痕去成人台啦

Captain Leader Legend

[Kepa#1] 車路士球迷討論區

環保

123